民間公聽會

基於過去曾經有區議員及立法會議員獲選後判若兩人，棄守誠諾，誠然有加強監察之必要

宜設民間公聽會，授其權力傳召議員出席，就市民關心之事接受質詢

以今次抗疫事件為例，由於特區政府怠慢，一眾民選議員應該做緊野去逼使政府作出一切可行措施包括封鎖關口，高鐵站等等

港難當前，市民有權及必須知悉一眾議員在抗疫一事上做左啲咩，及將會做啲咩

建議即日舉行民間公聽會傳召所有議員出席

push

議員有盡責，市民唔洗衝

Push